鐘南山想葬係終南山？

係架佈滿細菌既鳩鐵車視廂唔帶罩